有冇咩黃店係賣菓子、糕點、茶食

中式西式日式都係，例如糯米糍、砵仔糕呢啲

生隆囉 黃到金

生隆咩糕都有

不過7號先開番鋪

搭單問 有冇黃店賣果子狸

呢間糯米卷好正

今年啲冰皮月餅好難食

專心食糯米卷啦

深水埗生隆
好多款仲要好食

清心齋，但唔係間間都黃

同問 好想食芝麻卷
成日都食到好伏既

太古城誠品入面有
好似係黃

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

清心齋